6s plus down 返去10.3.3 成部機好似加左2 gb ram 咁爽曬

又可再戰多一年

上左11廢左勁多
利申:已降10.3.3

仲用緊9.3.3

好在你無上

用緊10.3.2

剛降左10.3.3

好似新機一樣

gay cook 想我買新機，無咁易

好on9

明明iOS10.3.3係iOS10中最倒水

當iOS11出左後大家就黎懷念爺爺咁懷念iOS10

樓上仲有人吹到話好似新機一樣

因為ios 11仲倒水，又lag,又熱

iOS11 倒電仲要發熱，快就快，但lag著去呢

我問下 如果呢家係ios9 something like that 可唔可以上10.3.2?

只可以上10.3.3/11.0

in舊ios we trust

試吓入DFU 重裝一次

我降唔到
佢load完後彈
「無法回復iphone 裝置名稱發生未知的錯誤（3503）」

點解咁多負評？

我都降咗，冇咗lag的感覺

ios一向都係要出多三四版先穩定

一出11果陣d人話好快又順嫁wo

按Apple習慣 iOS 10.3.3幾時冇得驗證？

有機會嚟緊星期二凌晨